Title: Dasypyrum (Coss. & Durieu) T. Dur.
Description: Fusce consequat. Nulla nisl. Nunc nisl.
Image: https://source.unsplash.com/random/?yellow
Date: 7/10/2021
Keywords: post
Category: Ventosanzap
Author: Twitternation
Tags: portfolio
Published: true
Background: #0a39f3
Color: #8c0bbf
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Et ais, si una littera commota sit, fore tota ut labet disciplina. An haec ab eo non dicuntur? Vide, quaeso, rectumne sit. Quid enim possumus hoc agere divinius? Bonum incolumis acies: misera caecitas. Non enim iam stirpis bonum quaeret, sed animalis. Duo Reges: constructio interrete. Cur id non ita fit? 


	Nec enim figura corporis nec ratio excellens ingenii humani significat ad unam hanc rem natum hominem, ut frueretur voluptatibus.



Restincta enim sitis stabilitatem voluptatis habet, inquit, illa autem voluptas ipsius restinctionis in motu est. Nam et a te perfici istam disputationem volo, nec tua mihi oratio longa videri potest. Haec et tu ita posuisti, et verba vestra sunt. Cur post Tarentum ad Archytam? Quid de Platone aut de Democrito loquar? Hinc ceteri particulas arripere conati suam quisque videro voluit afferre sententiam. Suam denique cuique naturam esse ad vivendum ducem. Qui ita affectus, beatum esse numquam probabis; Eadem nunc mea adversum te oratio est. 


	Quibusnam praeteritis?
	Hoc non est positum in nostra actione.
	Frater et T.
	Aliter enim nosmet ipsos nosse non possumus.
	Magna laus.
	Qui non moveatur et offensione turpitudinis et comprobatione honestatis?
	Quibusnam praeteritis?
	Quod autem in homine praestantissimum atque optimum est, id deseruit.



Quid est enim aliud esse versutum? Hic nihil fuit, quod quaereremus. Quasi ego id curem, quid ille aiat aut neget. Cuius quidem, quoniam Stoicus fuit, sententia condemnata mihi videtur esse inanitas ista verborum. Nec enim, dum metuit, iustus est, et certe, si metuere destiterit, non erit; Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae? Si autem id non concedatur, non continuo vita beata tollitur. 


Cum autem dispicere coepimus et sentire quid, simus et quid
ab animantibus ceteris differamus, tum ea sequi incipimus,
ad quae nati sumus.

Themistocles quidem, cum ei Simonides an quis alius artem
memoriae polliceretur, Oblivionis, inquit, mallem.



Conferam avum tuum Drusum cum C. Videmusne ut pueri ne verberibus quidem a contemplandis rebus perquirendisque deterreantur? Primum quid tu dicis breve? Similiter sensus, cum accessit ad naturam, tuetur illam quidem, sed etiam se tuetur; 

Sit ista in Graecorum levitate perversitas, qui maledictis insectantur eos, a quibus de veritate dissentiunt. At multis se probavit. Nam quid possumus facere melius? Terram, mihi crede, ea lanx et maria deprimet. Color egregius, integra valitudo, summa gratia, vita denique conferta voluptatum omnium varietate. Quid est igitur, cur ita semper deum appellet Epicurus beatum et aeternum? 


Theophrastum tamen adhibeamus ad pleraque, dum modo plus in
virtute teneamus, quam ille tenuit, firmitatis et roboris.

Pisone in eo gymnasio, quod Ptolomaeum vocatur, unaque
nobiscum Q.



Ut pulsi recurrant? Quodsi ipsam honestatem undique pertectam atque absolutam. Qualem igitur hominem natura inchoavit? Id mihi magnum videtur. Non autem hoc: igitur ne illud quidem. Sed quid minus probandum quam esse aliquem beatum nec satis beatum? Nunc agendum est subtilius. Quod mihi quidem visus est, cum sciret, velle tamen confitentem audire Torquatum. 

An eiusdem modi? Quid affers, cur Thorius, cur Caius Postumius, cur omnium horum magister, Orata, non iucundissime vixerit? Et certamen honestum et disputatio splendida! omnis est enim de virtutis dignitate contentio. Honesta oratio, Socratica, Platonis etiam. Audeo dicere, inquit. Efficiens dici potest. At multis se probavit. 


	Quo modo autem philosophus loquitur?
	Nec tamen ille erat sapiens quis enim hoc aut quando aut ubi aut unde?
	Si enim sapiens aliquis miser esse possit, ne ego istam gloriosam memorabilemque virtutem non magno aestimandam putem.
	Neque enim disputari sine reprehensione nec cum iracundia aut pertinacia recte disputari potest.




	Et adhuc quidem ita nobis progresso ratio est, ut ea duceretur omnis a prima commendatione naturae.
	Causa autem fuit huc veniendi ut quosdam hinc libros promerem.
	Cupiditates non Epicuri divisione finiebat, sed sua satietate.
	Quod cum accidisset ut alter alterum necopinato videremus, surrexit statim.
	Non risu potius quam oratione eiciendum?
	Respondeat totidem verbis.



Iam id ipsum absurdum, maximum malum neglegi. Quamquam id quidem licebit iis existimare, qui legerint. Conferam tecum, quam cuique verso rem subicias; Perturbationes autem nulla naturae vi commoventur, omniaque ea sunt opiniones ac iudicia levitatis. Praeteritis, inquit, gaudeo. His similes sunt omnes, qui virtuti student levantur vitiis, levantur erroribus, nisi forte censes Ti. Si qua in iis corrigere voluit, deteriora fecit. Hoc sic expositum dissimile est superiori. Quis enim redargueret? Ita prorsus, inquam; 


	Cognitio autem haec est una nostri, ut vim corporis animique norimus sequamurque eam vitam, quae rebus iis ipsis perfruatur.




	Vide, quantum, inquam, fallare, Torquate.
	Satis est ad hoc responsum.
	Et hunc idem dico, inquieta sed ad virtutes et ad vitia nihil interesse.
	Quae quidem vel cum periculo est quaerenda vobis;
	Nullum inveniri verbum potest quod magis idem declaret Latine, quod Graece, quam declarat voluptas.




	Paria sunt igitur.
	Ne discipulum abducam, times.
	Si quae forte-possumus.
	Qualis ista philosophia est, quae non interitum afferat pravitatis, sed sit contenta mediocritate vitiorum?
	Quid de Pythagora?
	Videsne quam sit magna dissensio?
	Primum divisit ineleganter;
	Sed nonne merninisti licere mihi ista probare, quae sunt a te dicta?
	Audeo dicere, inquit.
	Tria genera bonorum;
	Tenent mordicus.
	Ergo in gubernando nihil, in officio plurimum interest, quo in genere peccetur.




	Sed haec nihil sane ad rem;
	Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est?
	Quare attendo te studiose et, quaecumque rebus iis, de quibus hic sermo est, nomina inponis, memoriae mando;
	Sed ego in hoc resisto;
	Quid, si non sensus modo ei sit datus, verum etiam animus hominis?



Cur haec eadem Democritus? Bonum liberi: misera orbitas. Esse enim, nisi eris, non potes. Praeteritis, inquit, gaudeo. Indicant pueri, in quibus ut in speculis natura cernitur. Quis enim redargueret? 

Quae diligentissime contra Aristonem dicuntur a Chryippo. Eam stabilem appellas. Quem quidem vos, cum improbis poenam proponitis, inpetibilem facitis, cum sapientem semper boni plus habere vultis, tolerabilem. Quae diligentissime contra Aristonem dicuntur a Chryippo. Sin laboramus, quis est, qui alienae modum statuat industriae? Ita enim vivunt quidam, ut eorum vita refellatur oratio. Minime vero, inquit ille, consentit. Quis est tam dissimile homini. 


